放Ed Sheeran Zone A Standing 2張

放Ed Sheeran Zone A Standing 2張
17/4/2019 (星期三)
原價$1288連手續費，放價非原價
門票有名，要同賣家一齊入場
TG@edticket

黃牛黨我屌你老尾閪啊

做雞啦屌你老母黃牛黨

樓主正仆街做雞賣黃牛飛屌你老母

食屎狗仲好意思炒飛

臭雞
留名睇有人出黎影鳩樓主相放上黎

依家9入都買到 洗鬼要你張飛

實名飛都想炒
你係咪真係窮過閪
正乞兒

巴打用2張18號$1288同你換可以嗎？可補錢
18號有事去唔到

Still have?